# Assemblée des enfants

## Exposé des motifs

pouvoir aux enfants
introduction à la démocratie
notions de responsabilité collective
....

## Contenu

Un Article additionnel est introduit....

## Notes

Le ministe de l'éducation pourrait être élu par les enfants / étudiants